# TZ3
### Данная программа считывает с предварительно оформленного файла записанные в нем числа, после чего возвращает минимальное и максимальное число, сумму и произведение всех чисел. Вместе с программой размещены **тесты** и _файл_
_Список тестов_:
1. Тест на корректность расчета минимального числа.
2. Тест на корректность расчета максимального числа.
3. Тест на корректность расчета суммы.
4. Тест на корректность расчета произведения.
5. Тест на скорость работы программы - в качестве константы для сравнения взято среднее время работы программы по результатам 10 измерений.
6. Тест на  корректность расчета минимального и максимального числа через сравнение минимума и максимума.
https://gitlab.com/%{project_path}/badges/%{default_branch}/pipeline.svg 
